O projeto foi feito usando o servidor Apache Tomcat 8.0.27 com o eclipse IDE.

Foi adicionado um botão na tela inicial que redireciona para o formulário de incluir um novo produto.

O alterar e excluir foi feito utilizando o os ícones já existentes na tela inicial.

Não consegui implementar os teste de integração.